是日晚餐 餓撚請入

冇味嘅煎雞扒 + 烚得太耐淋撚曬嘅蕃薯 + 熟到就爛嘅香蕉 + 大大支綠茶

點解唔學我咁煎呢

健身jj?

老母去左旅行，唔知啲調味料放喺邊

健康毒撚only

好想食

真係爛既

都算係咁啦，auntie唔喺屋企你會自己煮，我敢講好多毒撚如果屋企無飯開，一定係麥記或者譚仔搞掂。

Between 平時食蕃薯係蒸，未試過烚